你地食過最難食既野係咩？

唔計有蟲 同污糟果D
單純煮得難食果種

我食過一碟冧濕到仆街既炒飯
碟炒飯死因係菜出水 一pat pat咁都算

最重要係仲要加埋濕9冷凍三色蔬菜:

三色蔬菜真係恐怖片

licorice糖

精

我嗰啲甜嫁
要試吓嗎？

你唔係第一個咁呃我

Vegemite

我唔講大話嫁
試過你就知

個個都咁講
你自己食一次先

Laughed

納豆
幾年前第一次去日本食，個味道永世難忘
我仲要一嘢撈咗落去碗烏冬到

樓主應該好憎我我試過外國讀書，雪櫃乜都無，超市遠同埋天氣凍，我係屋企雪櫃搵到包唔知雪咗幾耐嘅急凍三色豆

煮咗一碗滿當飯食，我又覺得無乜嘢，除咗有啲
Un胃，但係個fd話睇到我碗嘢，諗起一大陣雪味都想嘔

冰島一條雪條
食落去苦到爆好似食緊山草藥咁 即刻想嘔

我就係試過先咁同你講

糖尿病

一啖姐，應該冇事嘅

麥當奴出前一丁粉shake shake薯條
又臭又難食
食左兩條成包掉左

未熟既牛油果, 硬到用鐵匙羹好用力先郁到少少果肉
食落去係完全無味, 質地似超級硬既硬柿, 有一絲好微細細到似係幻覺多D既果香

食到上癮喎

過咗期唔知幾耐嘅芝麻湯圓
口痕想食湯圓又噉啱喺雪櫃揾到包
冇睇到期日就dum曬落去煮
食咗一粒lur都lur唔切
個皮有忽軟又有忽硬，個芝麻餡又酸又餿
個味真係記成世

油炸“和味”蟲
應該係曱甴d friend
細個跟老母返大陸被強迫食左一隻
個尾咇d白色汁出來，望落好似精但應該難食過精
成班老親戚起勢食，我同班同輩既食到嘔

美心MX個藥饍同醉雞